［元朗jj］元朗自修室好撚嘈

點解特別係依一個自修室咁多老母帶啲小學雞黎做功課

香港人定支那人？

土地問題 我諗掛

小學雞都要入自修室做功課

仲好多阿伯

啲老母每隔幾分鐘就叫啲細路唔好嘈。。。
知自己嘈又唔撚走

唔知
不過肯定係西女人囉

叫實Q啦

你大大聲屌鳩佢

等全部人都聽到一齊望鳩佢

佢就會走嫁啦

明明兒童圖書館果邊都可以做功課

佢地偏要攪到人

佢地經過都唔會理。。反而會叫醒啲攰到訓左嘅學生妹

宜家情況係大半個場都係啲老母同小學雞

經過今日之後 我決定以後都唔會黎
咁岩順路又final緊先黎

我平時都係去依個